不如英格蘭足總直接發個終身免升牌比列斯聯算啦

好過要佢地季季打到就黎收咧先要頭痕諗點收油啦仆你個街

樓主又燈

準備反cup😅

唔係下話米禾爾呢D三流垃圾都贏唔到

弱智真係有樣睇

列斯聯3:2
錫菲聯2:3

燈撚到

屌佢開post前係列斯1:2同錫菲聯2:1

屌你老母

來回6分